憑咩要美國支持你哋

屌你哋熱門得個幾個po係推緊聽日去美領
人哋國會係咪老奉要幫我哋
同我快手推到成個熱門都係

準時一點半遮打集會
兩點半遊行去美領
已有不反對叫曬身邊所有人出嚟
大大力錫落共匪春袋到

推！

一定要過百萬！

唔過百萬美國會以為香港人對林鄭撤回條例收咗貨！

推

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

大大力推上去

Tui

推啊

908要見到大家

推到上熱門！

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

叫身邊所有人出曬嚟

如果唔係老美真係會當香港人收貨嫁

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

push

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

係全世界都會當香港人收咗貨